WTF，恆生櫃台每日只可以攞1500美金

係唔係因為無水？但係個d外幣ATM都一日攞到2000美金。。

要訂？

但係如果要訂，通常d職員都問你有無訂
但係而家問都唔問

啲teller懶得問咋，不過不嬲喺櫃台都只可以拎1500美金